從幾時開始 香港人出街西口西面

以前既香港都唔係咁
從幾時開始 香港人出街西口西面
high 到下就好似殺左佢老豆老母咁
食餐飯, 等左陣d野未黎就吊人老母
mk男 mk女唔知幾時出現
8,90年代通街都應該只有而家歸編入毒男毒女既後生仔女....

8、90年代咪飛仔

岩岩出世定岩岩落黎

自從支那人開始大批進攻香港

香港冇晒人情味

對唔住囉

鬼叫支那人只有蝗蟲味…

唔係西面 係行屍走肉等緊死

不嬲都係啦

蝗蟲味、廢老阻住晒都算

有時唔想西面，但見到D後生學埋晒廢老D唔守規矩嘅野，心情好難好

原本我係成日笑
但成日唔小心望到人就發覺佢西住面
發覺自己笑好似傻仔咁
就少左笑...

落街睇下有幾個會笑 有時自己返工想從中找快樂笑下 但發現個個都西面

從無人再守規矩開始

ON撚9, 邊個地方D人無啦啦會笑

依個真 無表情都比人話西面 比樓豬咁樣話得多心情都唔會好

每日有咩野值得開心呀，洗唔撚洗自由時間都要掛起個笑容扮野比邊個睇呀

街有人笑你實當佢痴線, 本來笑同喊都要野TRIGGER, 正常係無表情.
不過樓豬呢D人就當人西面, 其實都係咩人睇到咩野.

以前出街撞到人, 大家都會講句sorry, 自從大量支那人侵入香港, 出街無可能撞唔到人, 班仆街重要行路唔睇路打尖亂拋垃圾咩到齊......真係出親街個人就燥底

電視重要賣個好似以前70年代既垃圾虫(咩清潔龍阿得)廣告......屌,真係時光倒流60年

唔同架 感覺到
而家真係好多人都好敏感
好似隨時準備開拖咁
少少野都屌人老母

攰囉

支那人果種西真係發自內心西

笑住行又話人有精神病
無表情又話西口西面
撞親洗唔洗講歡迎光臨

一搭地鐵見到d人又為左想慳自己少少時間衝門，又完全唔知咩叫先落後上爭先恐後湧入去，又死都唔肯企入少少就笑唔出
喺香港見到既人越黎越自私

sorry,你講既以前係幾時，不嬲都係咁喎

西口西面都好過南口南面同北口北面

應該係1997年7月1日之後自先會咁

前幾日先見到個著短褲嘅𡃁妹做你講嘅第二樣野

講真今日D公民修養我愈來愈唔明

真心 日日返工/返學趕時間俾班大陸人同佢啲gip阻路真係好難唔西面

你係咪覺得好好笑

唔通對住你笑咩

呢20年你少出街
回歸之後就係咁

香港人冇家教係理所當然
本來就應該「笑面迎人」

回你老母歸

2003年

我都好唔明 後生都係咁
同以前同樣人數搭車相比辛苦好多
而家係你讓人會被後面d人啤住好似反而係你唔啱咁
呢d嘢應該潛移默化 由心而發
一個地方越唔文明先越會強調文明xx文明xx

越多人越係咁，樓價越升越係咁

以前果d真係叫冇表情
家陣果d可以話有敵意

自從老屎忽開始想當年掛

你屌我我都係咁話架啦
搭地鐵如果我企最入的話一定留小小空位先 等對門關左先再企入
因為班人上車一定逼入黎
就算已經擺明冇空位都逼入黎
最後成車人一定係身貼身咁企成程

日日番工你估唔攰咩 少左笑容只因社會風氣

自從啲阿姐廢老一野撞埋黎之後「疾疾」聲
我就出街成日都西面
啲廢老成撚日都踩我隻鞋然後走咗去
對佢地咁好做乜

之前唔小心掂到個廢老一野
好似撞散咗佢咁 一路扶住隻手好似斷撚咗咁

乜以前好好咩

平時翻工放工時間個個國家都冇乜表情架啦 香港平時放假一班人一齊嗰d咪有係笑笑口

唔讓人坐
人地講唔該都眼超超

因為而家出街個人真係好燥底
路又窄，人又多，啲人行路仲要打斜行
撞到人又唔識say sorry

話人笑係痴線

咁其實黑面都係痴線

唔西起塊面會比啲廢老以為你好'烚'

香港人都係垃圾
想有咩表情

見到香港今時今日咁仲點笑得出

大部分人每週工作時數50或以上

以前有幾好呀？ 咪即係依家班廢中廢老？ 佢地態度邊忽好呀？

97後

好地地自己行緊有乜好笑
好人好者 無事無幹無啦啦自己笑嘅係痴線

證明sleeping dog好寫實

當你日日no pay ot
然後放左工仲要比人打黎問你工作野
再去食連鎖飯堂狗也不屌但值50 蚊既飯
然後第日又要神咁早起身趕返工
你就會知點解香港人咁燥

人地欠左你?

我無話係我
你咁燥又做乜

97之後

工時咁長 人工咁低 點笑呀
ON9先笑到

爭你架?

一秒都唔願對住呢個城市，呢度既人

的確，聽過賣生果阿婆見証

話97前個個笑口口

呢十幾年就死老豆咁款

世紀起源之初

出街西口西面無問題，唔通行行吓街要自己笑？

high 到下就好似殺左佢老豆老母咁

有無諗過係因為周街支那蝗行路橫衝直撞，所以香港人俾人hi 到撞到就會下意識西面？

仲要大條道理

開口埋口港畜
返支那啦屌你老母

欠乜撚嘢啫 我自己西口西面關你撚事咩你點撚樣欠左我呀
你唔撚見得人西口西面咪唔好撚出街囉on9閪
見到你呢啲人想唔西都唔撚得啦死柒頭

係公司都係

呢個post 又有五毛開工

天生西面
逼唔到自己笑
就算同事之間假笑奉陪我都懶得做
好攰

生活咁撚攰梗係西面啦

97以後

咁既社會 含撚都冇味啦 點笑

你唔西人先人地就西你

89後都係啦
嗰陣擔心支那化
但起碼娛樂救返
依家娛樂都都冇味

我個笑容欠你嫁？

唔好笑咩

年初四之後

今日落雨有個老野把傘插到我面，我即刻大大力踢佢架手拉車。以牙還牙 以眼還眼先係香港人精神

你番工放工撘車觀察下
尤其ot 完d 樣

多咗支那人之後，對住啲支那人真係好難唔西口西面

成班五毛係度唱雙簧

呢D野都可以攞黎鬧

中共的錯

咁嘅post都有五毛
係咪咁等錢洗呀

我都覺得自己成日西口西面，但咁係因為我既童年過得唔好，中學被人杯葛，欺凌
無論過多幾年都好，我都會係咁既死樣

自從7.1之後 五毛都好活躍

天生西面 有試過改
但見到啲大6狗廢老行路對眼生喺屎忽 撞到人又施施然走咗去就算 而家下意識